屌你老味，黑衫呀！

屌你老味
嘉年華會呀？
著黑衫先可以保護到更多既人啊
點會著彩色衫
如果你話黑衫會捉唔到鬼/有人借機搞事
其實咩衫都會架啦
今日連登都大把方法分大陸仔架啦

Nei ng hai ng G ha wa?
dllm black is a musy

Ching pei: Black
Fu pei: big 6 9

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

自推20連屌醒唔係黑衫既人先

1

2

3

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

4

p

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

5

6

7

8

9

10

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒